日日都m痛咁

醫生都唔明點解
定係我跟本唔知咩係痛？

男人唔會m 痛放心

正 絲打可否奶下你個肚

I can do this all day